無錢仲去唔去旅行好？

比人係咁撩 心郁郁
但係會超哂本月budget
雖然遲啲可以賺得返（可能）
點睇？

去啦柒頭

去

人一世物一世

梗係去 番黎無錢最多jump

屌你咩 未想死住

最多姐 你話賺得返咪無事

緊係老閪都去啦
廣告都有講啦
唔夠錢咪借囉

去啦 反正都買唔到樓

你去少一個旅行會多幾百萬咩

睇錯無綫去唔去旅行😂

借錢去旅行簡直係痴線行為

窮撚要賺自己生計：（
手停口停⋯
我仲要係一個學生咋⋯

香港地大把學生都係咁啦 你以為個個都有父幹想去邊就去邊咩
你係咁撚驚就唔好撚去啦

其實有父幹既大學生真係唔少
做得大學生大部分都屋企有錢培育佢啦⋯

有無興趣做旅行體驗師
唔駛錢去旅行之餘仲隨時可以賺錢TIM
有興趣add me tg: hugo1991

借錢都要去

屌咪玩鳩我啦

遲下你有錢都去唔到

巴打又好似講得有啲道理

去得成都慳住洗 何必

終於有返句岩聽

買單程

唔好去，D錢咁易揾得返咩，由其香港人工咁低

學生時代冇去過旅行幾咁閒
冇拍過拖就話啫